投票Master邊間好？（靠經驗/個人直覺）

HKU 港大
CU 中大

睇下我入邊間好

CU

暴大 for sure

有無原因表明？

咩科？

中大：Master of Arts in School Improvement and Leadership
港大：Master of education in Educational administration and management